* [x] включить флаги типа Wall, Werror и т.п.
* вместо текстур будут шейдеры.
* рисование:
    * [x] отладочный класс для рисования линий
    * класс для рисования спрайта
        * для начала - прямоугольник какого-то цвета
    * платформа
    * граница уровней
    * кирпичи
    * шарик
    * бонусы
* [x] окно можно ресайзить - автоматически подгонять рендер под размер окна.
* шейдеры:
    * [x] удобная обёртка над ними.
    * [x] загрузка из файла
    * шейдер для кирпичика
    * шейдер платформы
    * шейдер границы
    * шейдер шарика
* рисование текста
* перемещение платформы вслед за мышкой
    * физика шарика
* реализовать бонусы:
    * изменение размера платформы
    * "крепкие" кирпичи
    * изменение скорости шарика
* режим паузы
* меню с настройками
* загрузка конфига из файла